[陰謀論上腦] 希望勇武派同首香港國歌可以感動到共濟會/光明會班大粒野

如果香港人係19年仲認自己係中國人, 或者好似東亞病夫咁撚樣
人口大清洗一撚定包撚埋中國香港
好撚彩19年多得班勇武派,港獨派同鍵盤戰士, 唔理係現實定係網絡都同中國及中國共產黨割撚晒席咁款
只要好似台灣咁繼續唔認自己係中國人, 香港不屬於中國, 而勇武派既勇武表現,同本土派揮美國旗又感動到共濟會/光明會班大粒野既話, 香港大部份人應該可以避過第一輪既人口大清洗